大家好，我唔好

見到common friend post相，夜晚瞓教就發夢見到你，唉

自己都已經可以對其他人有好感，點解你仲出現係我個腦到

我都唔好

不好

呢期最紅係你啦

不紅了

拍戲咁

大師

閉起雙眼你最掛念誰

又叫

身邊未有人，好事定壞事

放得低就係好事

我好毒

無愛可失得不到相戀別說失戀

咁我係咪仲未放到

全連登都知

初戀那個烙印，牽起那次地震

岩岩我開咗個post，賞面入嚟睇下

勿笑

笑硬

好衰

Baby u hurt me so bad

poor

冇人，屌

唔識

唔識乜野

cow

隨緣啦屌

勁

都控制唔到

太好東西

唔好

yes

屌你

捨得？

點解唔捨

屌 其實好多時真係冇辦法
自己一個算啦

屌屌

實得
但我會傷心

gg

真，冇野可以做到

咁易傷心，點得

點解唔得
因為果個係你

高招，牛左幾多女

一個

hi

靜會然

草餅